＜革命四個月＞超高質反送中回顧 (6-7月篇)

有埋中英文字幕 文宣必備

運動4個月啦屌話完全唔攰就呃人既，但千祈唔好放棄
可以休息完但抖夠就歸隊啦，多你一個就好撚多，香港唔可以再輸
相信會有一日可以煲底除低口罩相見！

記得聽日黃店感謝日要大大力懲罰啲黃店！
仲有１０月日日都係全民口罩日阿！！！！！！！